我想做奇行種

做個特別既人

想做兵長

可能我只是普通巨人

咁矮不了

利申:高過兵長